好想冬天訓到自然醒啊仆街

好撚柒凍

自然醒

冬天我會瞓到唔想醒

我仲有得再訓返 打鳩我呀笨

準備訓翻

日日自然死

好呀

準備訓，爽皮

發燒 辛苦到醒左

屌啱啱間hall 搞慈善環島單車，做helper 做左通宵
不過又真係幾好玩幾開心
但係始終好撚柒凍

有得自然醒都較鬧鐘5點醒，訓得4個鐘，由荔枝角跑左去尖沙咀